半年內探左8次牢報紙講虐囚雖不中亦不遠矣

後生仔真是唔好行錯踏錯。

完

..

@boa

樓主好勇

怯 就輸一世

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！

樓主

果d人唔打唔得啦